Fujifilm 相機入門

新手想入Fujifilm 會建議邊一部
睇過XS10好以幾好
PS唔會成日買鏡業餘型

你起碼要講大概預幾錢
定無限budget
又或者影開咩為主呀

想入一支鏡用住先定入多支呢

BUDGET 7千左右連鏡
都係想要旅行郊遊影下景同人

xs 10, 1680f4
超少少budget 但大部份情況夠用

我會覺得18-55好過16-80仲要恆定光圈得f4
同埋好似輕細平啲？
無留意價格
以前新手起都係用1855無投訴
後來有錢轉1655當然更好 其他再加啲定焦例如56.2

睇個人會唔會用55至80個焦段，利申行山用佢冇投訴覺得好實用

Xh1 良心推介

也是
睇下樓主覺得想邊款多啲囉
入門黎講差唔多但取向唔同

太大部
樓主女用戶同細部
同埋佢鐘意富士都你文青味吸引為主
XH1有啲專業向又無左啲文青味唔岩啦

有傳今年會出部50000萬像素，比gfx100s仲細，a7r4價格既新機

x100v 唔洗煩買鏡
文青必備

Xh1 二手唔駛4千，連支3千鏡夠玩。xs10部機都7千啦！師兄！

樓主女人黎.......邊拎到咁大部機 同埋話左旅行生活影下相一支變焦走天涯啦

屌，人妖呀！

起底傻到係ig shop買名牌比人呃埋應該真絲喎

你見女就想引人注意？

開波有講XS10就推薦XS10+18-55啦
唔差呀

X-t30 + 18-55

我會prefer 1680 之後睇情況再加23/2 or 35/1.4

關咩事
但樓主如果想買日常用機業餘影點可能推介大機
玩多排都無晒熱誠分分鐘

再唔係如果要用1680既補返入支samyung12mm影景都ok 又平

我都覺xs10好以貴左d

xt200又如何

咪係囉，煮唔明點解咁，個個都話我富士殺手但我只講真話 ，XH1平 加支16-80 啱啱好7千。巿WR 有LM 有Ibis. 放出去又唔會蝕幾多。不蛇我係痴線，但有良心

X-t30/ xt200/ Xh1 你會點選

唔怕重 X-H1 但唔會有全新機
如果唔係X-S10同X-E4都可以諗
睇你要防震定要樣，操控兩部都有好有唔好

水貨X-E3加18-55平靚正

Xt200
二手3000幾 有齊film simulation
加支18-55

如果用16-80 就XT30 , 如果遲啲你會用定焦就xh1.

有新買新xe4

xh1冇得自拍 啲女唔鍾意
xt200+1545

你睇條友餓撚到起埋人底，好撚好笑，等我cap埋圖bin 佢 C啦

XH1插長鏡重鏡 手感係好好多
不過如果新手諗住唔換鏡, 一支standard zoom過人世
XT3 / XS10都ok嘅, XS10個手柄都唔差

XS10個PASM我哋唔鍾意姐, 對新人嚟講係易入口啲

用緊 xt30 同 xt100，對比起黎 xt100 真係好撚慢，如果你想 xt 200，建議你拎上手對比下對焦速度同快門時滯

如果反 mon 係必須，咁就 xs10

GFX100 鏡唔洗買好多

今年仲會出部低價5000萬像

都係中幅？

中幅
之前有見過話有富士高層去開會講出部比100S仲細D，價格和A7R4接近既

gfx50sII

R2啦

3皮內有中幅 ibis 50mp 422 10 bit internal

係一直以來中幅太貴啫

會叫gfx50smk2

一樣sensor...

對焦唔到呢！有撚用咩！

FP-1

粒sensor有乜問題？

有啲舊
不過如果想平應該都係用番佢

畫質無問題

係有少少舊

同埋無內嵌對焦點